出到黎社會先知原來屋企人先係對你最好

返工要受人氣，仲要有時稍有犯錯已經比人睇唔順眼，只有屋企人先會無條件咁對你好

大個仔啦終於